中午過後恆指 會插到落30850

信者得救

恒指升一萬點，之後再倒插一萬點，

會升到308500點
信者得救

市場會再炒作G7傾唔成

又中

準

同大師有得比